有無人有興趣夾Moov家庭plan?

如題

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

有興趣 你tg係？

推

仲有冇人夾？

夾

有興趣

差一個 有意留tg

仲有冇位

仲差一位

差一個

你搵人就自己開個post, 做咩要用我個post?